有冇方法可以借錢唔還?而不失霸氣?

求教學。。。

借到係我本事

😦😦😦